我唔該你地班仆街咪再侮辱陳雲呀

成日問人有冇食藥
煩唔煩呀

樓主有冇食藥

青山又放犯

屌你咪屌你囉
點撚樣呀

國師好似張角轉世咁

佢正常果陣幾高質

不過係要玩膠就唔好怪人笑佢

鬥膠

其實大把連燈仔，講野醒過陳雲。

佢嘅行為好難唔令人咁諗
又唔尊重女性

成日皇天擊殺除佢信徒以外既人 好難尊重佢架bo

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然到而家都無見到陳雲，毓民 都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化